【認真討論】777賴死唔走既原因

仲有服務香港既心-呢個理由真係笑死人

所以想集思廣益 討論下點解要賴死唔走
1. 面子問題 - 一任都做唔完就落台會好無面, 所以想賴死唔走想挽回頹勢。 話晒都年年考第一, 點接受到自己咁失敗
2. 驚被清算 - 搞到咁大獲, 一失去權力, 下任想奪回人心, 最直接一定係搵佢祭旗
3. 被逼留低 - 暫時未搵到接班人, 所以唔俾佢走

暫時諗到咁多

無人想理佢，唔理乜嘢原因，都係On99

習帝面子問題

咪講左大陸唔比佢走囉

3囉
自己搞單嘢出嚟當然自己拆
一係唔識拆
一係諗到計但係冇人聽佢支笛

個人覺得係1多 戀棧權力

覺得香港除左佢無人搞得掂
點知搞極都搞唔掂

第二個原因比較大

（分析+行動）政府有意部署封網，封網後香港變新疆！

星期二（10月8日）早上，港鐵就宣布提前在晚上八點停駛，點解政府未卜先知出現動亂？其實政府有心製造一個長期嘅亂局，然後用緊急法立更多惡法，其中最近葉國謙就話要準備封網，呢樣嘢可以對香港抗爭造成極嚴重打擊。

斷網可毒啞香港人，新疆前車可鑑
斷網真係落實嘅話，最惡劣係好似新疆咁徹底斷網，只有政府部門先可以上網，徹底封網的話，大家不但難以互通抗爭消息，而且香港訊息難以傳到海外，香港人也難以接收海外消息。西方人對香港嘅了解，只能經過政府嘅官方說法，或極少數流出嘅真相。新疆早在2009年封網，同時限制境外人士到新疆旅遊，斷絕新疆對外聯繫，結果近年就出現新疆集中營。呢方面大家一定要警惕！

大家不能掉以輕心
或者有人認為政府會顧及香港嘅國際環境唔會輕易斷網，但現在中共已經失去理性，當中央黔驢技窮，損害香港利益而徹底封網並非不可。就好似半年前大家都唸唔到香港已經失去遊行以及戴口罩嘅自由。

本文為節錄，全文請到此瀏覽：

（分析+行動）政府有意部署封網，封網後香港變新疆！

所有去到高位既人第一樣野都係諗點自保
習大大就永續連任

七婆連晚宴都無得去，應該一落黎就準備被自殺
唔落仲有兩年幾命可以吊住

是但啦，走咗都一鳩樣，問題都解決唔到

雜種要留返林奠咩獲
貿易戰, 台灣選舉, 香港出老解
呢幾隻獲林奠準備好未